想搵返篇講配票既文

呢兩日睇到既
內容係講返點解2016年何君堯入到立法會
話如果配票配得好連麥美娟都踢得走

然後仲有講點解唔好全部人出一張鑽石名單
搵唔返 唔知有冇人睇過

Get a life

睇回帶
借個位 會員標籤功能

一日睇咁多post 搵唔返

搵返 大家都可以睇下